比卡超： 陳同佳在香港是自由身 如果我哋拉佢會變非法羈押 人地宜家肯送人門 你地又唔肯收！

【赴台無進展】台灣殺人案疑犯陳同佳赴台自首仍未有進展。在台灣，行政院長蘇貞昌籲死者父母促請港府拘押陳同佳，又再要求港府司法互助；保安局長李家超批評台灣建議違法，亦無誠意解決事件。

詳細報道：

#商台新聞 #台灣殺人案 #陳同佳 #蘇貞昌 #李家超
---------------
想緊貼最新資訊，請即follow商台新聞Instagram：

得你嘅法律係法律，人哋嘅法律就唔係法律

咁佢而家住安全屋係點解釋

咁多人保護係自由身？？？？？

香港人殺香港人，台灣本來就唔想理，都特意開條路俾你行，你唔守規則又屌人冇誠意。

香港台灣咪都係中國羅，你做乜唔拉佢呀，係咪要搞台獨呀

救救牙佳
台灣又唔要佢
港共當佢係狗咁
唔通成世都要同耶撚牧師玩屎眼咩

逃犯天堂

自由身 但你又俾佢住緊安全屋

人地台灣黎壓送

石棺案又得

局長係咪鼓吹緊港外殺人風氣
個個香港人都可以喺外地殺完人返香港避難